[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(135) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

sorly又係我

new post 留名

家漢失職了

Nplm

光漢仲未起身

佢呢排咩事

新1001師

整緊芝士麻薯波

這是不對的

nplm

做返會長好了

家漢

睇ig先知今日白色情人節

咩嚟

光漢

搶光漢份工

芷涵氹你開心嘅日子

你咩事

咁岩咋

早巴今日去邊玩

而家先見到個竺字打咗笠

睇狂舞派

竹笠

天橋上的魔術師 #07 08

慘死

你又唔講嘢

突登唔講野等有機會用呢張放火相

全明星要搵番台灣vpn先睇到 好煩

用心良苦

光漢咁遲先到

很好味

食咩

春水堂嘅鐵觀音奶茶

真係好好飲

有機會試下

鳳南小隊一齊睇

嬿窩電視台越嚟越高汁

多謝副會長

哇

本身想試士多啤梨味嗰杯

抹一下臉

唔敢試 同埋我少飲呢間，機會難得唔想攞嚟試新野

假會

我見到以為係天竺鼠車車最終回⋯

上水

羅湖

落馬洲

天笠鼠

blue Monday又來啦

便秘 食下火龍果

多喝水

Kid

吱吱卡關

天笠鼠老竺三哥買竹笠米線

你monday to sunday都潛水

天粒孫老竹三哥買逐粒米線

我用語音

好有茶味?

你兩個

我有間唔中「吉」個頭上嚟

肚屙

台灣飲過唔好飲

唔好再講

又係黃隊

我講我

佢地係上屆全明星？

返緊工肚柯真係好得人驚

係呀

真的

老妖試下急口令

暫時淨係認得吱吱粿粿

呢個係核潛艇嚟

我得芳芸唔係好識

黑隊有個女仔有啲熟面口

就係芳芸

Will smith

都係所以我都冇試到 一伏就嘥咗quota

不要開視窗
平時木曜直接同時開6個視窗

係 很好味

食錯咩

無

黃隊三連勝

其實我都喺台灣飲過，個陣係唔特別好飲，但喺香港飲又幾好飲

22:00
天巡者 最終回

岩岩見到雨薇ig

原來switch都有廣告

火鍋季來囉

火鍋季.....！？

好耐無睇佳嬿

我見77台都有

我無乜睇電視

屋企人睇
我無咩睇香港嘅電視節目

鼻鼻粿粿

佢好認真

叫大家睇佢災難嘅演出

屋好多奧樂蜜C過咗期半年
我應唔應該飲埋佢 成20樽

不要

好衰
明明3。14個陣係咁話佢正

中間發生咗咩事

有啲半年以上

不要不要 胡搞瞎搞

劇本嘅錯

不要
半年以上會出事，不要問為什麼我知道

飲咗樽啦頭先

希望冇事

聽日會逐啲清曬佢地 攞樽去回收

希望冇事

無事無事

其實我飲到啲變味係我唔接受現實

聽日又柯

柯佳嬿

.......

你仲飲落去

無朋友

又重播你有念大學嗎

玖哲同鼻鼻

佢係正，但呢套劇真係災難

又咩

有D想睇

你想痾啫，食個牛油果咪算

上年6月重播過

我一個人

麒麟果？

笑左

完全唔想睇返

你食完聽日.....

唔洗睇返

直接一陣睇個結局夠了

個老細唔凍？

係呀專登唔瞓

我睇YouTube啲預告都覺得好柒

呢集正 要睇番

首歌真係好難聽

係

賀軍翔係咪成套戲都係一件衫過

二十集咁難睇都20集

夾硬拍20集

天巡主題?

我覺得幾配

個個感覺唔同

但唔好聽

小美～

好中二病

賀軍翔

恩熙

哇個大姊好鎮定
仲未嚇到瀨尿

平時拜開神

賀軍翔咁多年都唔識做戲

有啲唔認得

佢而家個樣又肥咗冇咁靚仔
老本都就嚟食唔到

啲指甲真係好核突

⋯恩熙啲戲

成套劇最好戲係 恩熙

比其他好

幫佢剪

我唔得啦好好笑

睇埋落去會覺得仲柒

戴咗colour con啫

畀錢嗰個都on9，畀我好過

大製作

畀我拍返套西遊記好過

但收視好似唔錯？

下個星期套 戀愛是科學
都唔好太大期望

同無神合作仲好

咁真係唔錯
都係1點以上

唐僧

可能都係睇人唔係睇劇

想見你都冇咁高

但最終回好好成績

冇期望

真的
反而未來媽媽 真係好好睇
但放係星期五播
收視唔會太高

雨薇做白骨精

人已經難搞 莫允雯

證明佢哋都智障

個牌好尷

今集白白好7

用九佢做得好好
但套劇嘅題材........

太瘦

唔吸引

功夫？

噴咗好多烏蠅出嚟？

紅色con好型

所以要食唐僧

其實三立第一次做呢D題材
都好難搞

頂

問題好似姊的時代
個定位
都係三立自己嘅劇

睇到想瞓

淨係睇過愛上兩個我 聽見幸福同月村

極度推薦 網紅的瘋狂世界

幾個夠打？

人搖福伯

頭先佢定格嗰度我笑到仆街

唐憎!

正南

Lag

等等

網絡問題

人搖福伯好唔好笑

Vpn唔太穩定

連網絡都頂唔順佢哋啲演技罷工

笑死

人搖福薄喎！

35分鐘都未賣廣告
一陣應該一堆咁賣

我知
但.......

乜原來啲廣告唔定時咁播

好笑喎

次次都唔同 好奇怪

得浪漫輸給你有睇晒
嚟緊嘅戀愛是科學有沛慈，但見到係三立就.....
浮士德主題曲係831唱，幾好聽

廣告商可能覺得呢個垃圾劇時段賣廣告係on9先做所以冇人落

城隍把扇

後菜鳥 炎亞綸尾部曲

10年代中間夾左幾套 魏蔓

狼王子同大學就 安心亞

近年用番唔同人做女主

狼王子 我覺得好睇

啱啱想講

為什麼哭了

英雄所見樂瞳

for 番套劇既情節?

沛慈唱ost?
佢都拍緊套新劇

唔知佢點定

所見六筒

聽日又攰到冇得上水了

屌你44分鐘啦 打未呀

望一望個鐘先知咁耐

天庭其他神 瞓緊？

打5分鐘乜都夠

佢地現場拍個陣係咪好尷尬

玉皇大帝

一陣花絮

死撚咗

界王拳?

二朗神呀 紫霞仙子呢

食緊金莎

金鐘...

孝義
永在心～

會唔會變得咁快

金鐘獎加持

講錯
元氣彈 先岩

呢套唔洗諗了

一分鐘都無就扭轉形勢....

無神到時會唔會都係咁尷
劇本一回事
拍出嚟又另一回事

雖然依套睇落兩方面都不行

無得比
我信三鳳

咁有冇得落馬洲

領便當

哇佢指夾流血

都叫你唔好留咁長

佢哋自己都唔知自己做咩

見龍在田咩
CLS

屌一定要有人死先出大技？

9 up既連貫性已經差好遠

你咪唔洗理恩熙佢地？

係咪會俾雷劈到塊面燶曬

唉屌好撚尷尬

？

一錫就要翻身嘅？

好好笑

咩戲嚟架屌

完全唔講元神點解會冇

係覺得我好智將

一路睇一路鬧

唐僧都係咁

3。14好睇啲
中後段都有感動嘅

black lives matter

屌

留番半個鐘比佢番生
岩岩好

勁過耶蘇死後半小時復活

之後bbq 跳起 yeah
完

草地野餐

盧杞落埋嚟一齊食

恩熙最慘

佢都死埋

點解每句對白都咁KAM

真正嘅驚慌唔會一下爆到眼淚

戲屎?

由佢啦

屌你著鞋踩入屋

恩熙？

連登有BUG?

星期二咩事

呢下真係突兀得濟

Load到了

頂唔順佢哋啲演技down咗

佢今集100分鐘加長版
加長d廣告？

有嘢做

差啲想覆 有人睇我台我就播木曜啦
然後諗起我要上堂

當我以為係有BUG
點知係冇人講嘢

又拍拖

連你都唔得

嬿窩日常死亡

孟婆湯出埋膠囊 真好

有冇孟婆公仔麵

得翻十分鐘
究竟我睇咗咩

今日做到40分

孟婆陪食

宣佈星期二晚嬿窩又死

唔係牙麻

佢食藥個下好搞笑

七世之後可唔可以再續期

雨薇今集嘅作用係？

最尾實出番既

賣完廣告出

依啲戲好鳩

千年以後好聽

莫依個look唔靚

吳念軒嘅劇好密

會全日死亡

冇

不關你的事

唔肯定佢唱唔唱，但佢係主演群

係咩 但依兩首都算佢地比較出名嘅

你應該記錯劇
佢嗰套係親愛的亞當

點解陰間要咁設計
有咩共同點

對 啱啱睇返個套係八大
八大會唔會有返少少質素保證

出張相？

冇事啦

唔一定
覆活同埋 因為我喜歡你都爛到
但最近生意失敗 好似又幾好

個場好似補習社

你講完呢兩套我再睇下個人設都有啲驚
要唔要到時一齊開嚟睇試伏

差好遠
有 呂蒔媛

但想睇沛慈
到時播一播

好尷尬呀屌你

同未來媽媽比真係收曬皮

on9/10
畀唔到分

歐陽凱都幾慘下世先同到恩熙一齊

好 睇完唔知睇咗咩

屌你老尾

差好遠

再想讚下佢媽媽討論區個幾幕設計得好好

係！
一開始睇嗰陣 已經覺得
唔會尷

點呀套嘢
啲人戲又屎
特效又7
情節又甩頭甩髻

片尾幾好聽

超自然 好正

真好結局都唔留返個畀佢

下星期日 10點
試吓睇一集...

心語害死人
死都要跟去
搞到人地要車埋佢

睇下佢地幾尷

呀乜嘢

啲錢攞曬嚟做咩
拍依套戲係咪想用嚟洗黑錢

金鐘真係靠佢

繼唐僧之後好耐冇見過大家煲劇煲到屌晒鬼

真係接受唔到

佢入圍條片就係叫

？？？

主角光環

如果恩熙入圍金鐘
佢入圍嗰條片就係9叫嗰幕

屌你

諗起到時現場嘅人 咩反應

雨薇應該出街見光死嗰啲嚟

正常啦好多女仔都怕曬

大定浪費咗兩個鐘睇套劇

佢係曬一下就叫救命

而家好多女明星都 唔怕/扮唔怕

可能搽左十層防曬

可能形象要求

我反而覺得防曬好污糟
我自己呢以前就唔怕曬嘅
但係聽講呢曬得多會出好多暗瘡之後
我就會間唔屎擔遮

瞓覺啦屌

雨薇實有搽啦
但仲驚到咁
呢類女仔應該長期喺溫室

告五人

早抖

goodnight

晚安了

係咪頭先睇到太激動我依家瞓唔着

典解會激動

全明星 係米冇地方可以睇到?

鳩笑

晏啲再上水 大家88

我見vidol有

溫室都有太陽 佢要入曬相用嘅黑房

好低清 又LAG

仲要用台灣VPN?

再見

喺屋企要全日落簾
吸血鬼

我試左唔洗台灣VPN
Line TV myvideo YT都要VPN
等vidol唔洗

而家係YT臘緊第一季

瞓晒？

幾時瞓

依家

光漢仲未瞓

Goodnight

早

上水

未見過你

羅湖

新人

扮工中

same開住歌聽扮工

今晚又可以睇嬌嬌

monday blues

我都咁岩聽緊想見你

仲有兩個半鐘放工

好快

好好好好好眼瞓

今日放假

去邊玩

琴日去咗
要清假先放

第一次聽，覺得好好聽，宜家消失咗？

即係 鼓鼓 蕭秉治 果團人

以前係紅個主唱 嘎嘎

個團應該係始於 <我是誰 我是誰 我是誰> -- PS男主題曲

主要有3首國歌:
我是誰
射手
我還是愛著你

就收工

原來已經解散咗

呀

相信都dup曬
得番五月天

告五人岩岩加入

呀！！！！

收工

就到屋企

休息下

買緊野食慰藉心靈

已到

過兩日買

屋企食

聽晚放工出去食

下午茶咋

拍拖所以電視台休息

你笑咩
我做刀手

要去到之前既高度有排

暴力

你加入可能好快

恩熙：呀～

同芷涵

唔識佢

是 我新人

我都係

無神之地嬿窩篇: 盧耀三次不認芷涵

咪呃

真心想問 我係木曜同你講好耐無見
係你好少上黎
定其實你無入過黎 係我以為你入過黎

我斷斷續續入過幾次

傾劇情睇頭十個post應該都夠

之前見過你

你都係新人既話我都係新人啦

喺邊度見過我

一開始播緊嗰陣入過嚟討論 之後重睇嗰兩次又loop返之前啲post

Hi師姐 上個po爆咗冇覆到你

我喺公海見過依個名
但我唔知係咪exactly一樣
反正我就喺公海見過王XX

啲新人喺出邊排晒長龍
余靜都未有得睇

準備瞓啦 88 去熨衫先

@王詮勝 我都係想講呢個

我成日都周圍留言 見過唔出奇啦

我喺猜猜畫畫遊戲見過呢個名既user

咁早！？

晚安

吓八點瞓覺咁健康

準備
你有所不知啊
我嘅準備通常都要一至三個鐘不等

我覆左落#522

你要點準備

上嚟呢到

好眼瞓 唔想熨衫

急尋好食既斑蘭蛋糕
好想食

自己整

起身熨完先再抖

青衣

咁早

唔專心地做緊功課先咁得閒上黎咋

眼瞓

對唔住

好似次次都係咁講

諗諗琴晚天巡者 就好精神

唔會信佢

我真係多謝個套嘢

唐僧都好精神

達達

新過場？

對

酒後

光漢好瘦

佢個黑眼圈加眼線

高質

謝謝會長

謝太呢

M底光漢

謝太可唔可以出埋鏡

報案

放謝太出嚟followers直上70萬

真的
放埋你同雞樓 一家四口
衝上800k

所以放佳嬿淨係可以升到8000
放我同雞樓可以升到10萬

要一家四口齊晒

@王詮勝

辣妹玩很大

幾十歲仲睇呢d

放上C記唔好嘥啦～

最多like既9張相

想再睇放閃

好耐都無同框照

好好佔位置
有冇唔係今屆考生都想做？

我

我

講笑

318

應該都唔會

達達煩惱緊著潛水衣定太空衣

妖～ 個時你知想見你男女主角係光漢佳嬿
有冇超級無敵開心同期待

著泳褲
可能佢地今日提早慶生

享受

沉船

認真光漢無咩感覺
但知道佳嬿有新劇 係好開心
但老實講
係想見你令我認定
我係更加鍾意柯佳嬿呢個人
想見你之前 一定唔係最鍾意
我諗佢嘅地位 唔會改變到了

求一張合照

最多好似上年咁po達達獨照

不過都好期待佳嬿嘅生日文

想見你之前鐘意Ivy

想見你之前就已經鍾意佳嬿？

但淨係段說話都盲了

不過想見你既佳嬿真係迷倒好多人
例如我

你究竟咩事

頭兩集已經迷上

一時唔記得佢都係ivy

我之前有睇必娶 但無鐘意佢
睇左陣想見你就搵左相黎做wallpaper

你.....
心入面得芷咸 明既

消磨時間點俾你

我無睇必娶
想見你上一套已經係我可能
中間無再睇過台劇
佳嬿帶我重追台劇

講笑咋
得閒背多兩個生字仲好

第一次接觸佢係喺台灣睇到小資女
但真係無感覺 雖然返香港有搵嚟睇
亦都係因為鍾意睇史經理先睇
之後15年去台北睇到必娶...
就叫做開始留意佢
但真真正正完全迷上佢
真係想見你

你走開

我可能好睇 個時好鐘意
佳嬿
點解你會睇想見你既

即係之前同雨薇睇齊？
定鐘意雨薇多啲
雨萱韻如真係好有魅力

走囉

你係咪會睇日文書

緣份

走黎我度

但真係好想講
一開始睇想見你
真係無諗過之後嘅反應咁大
中視嗰陣又無咩廣告宣傳咁
見到自己覺得好好睇嘅劇
自己好鍾意嘅人
都咁多人鍾意 嗰種感覺
真係會感動....唔係講笑

嗰陣可能一齊睇唔到直播
但嚟緊 無神同媽
我地可以一齊睇了

約定
我地嘅第一次追live

雨薇真係純粹鍾意樣
就算佢無演技 都唔會介意
但1989嘅佢 真係做得好好

帶走佢

個陣fb好多都講緊想見你
睇介紹係懸疑劇本身都幾鍾意

但本身期望都唔高
穿越題材9成都爛尾
但睇左頭兩集已經迷上

我明 睇完之後再見到ig有人po 身邊有frd鐘意都會好開心

仲有以後既作品

帶我走 到遙遠的以後

以後唔同你講野 哼

會 但成日睇唔明文學

啲人話頭兩集好悶 好kam
好多對白為講而講（重睇都會覺得）
但我都覺得頭兩集好睇

想影speaking notes俾詮勝先醒起呢兩屆好似冇咗卷4。

好睇而且好重要啦
講雨萱生日嗰啲其實幾sa d

仲有好多劇都可以一齊睇

好重要 好多伏筆
搭lift個到

好多都過咗頭兩集就中毒
除咗力正之外
頭兩集真係鋪好多線 好好睇

與你們相遇好幸運

台劇爆發

明明頭兩集好好睇

次次一講影相就嚟

我都唔記得點解會開咗想見你嚟睇
明明全套劇嘅演員都唔熟又好套冇睇過台劇

係緣份

我都想講

下面啲comment
偶像不會拍照

緣份
但真係帶驚穿越劇會爛
同埋自己會拎嚟同1989一念間比較
但最後 無得比

1989爛尾？

係佳嬿太厲害

偶像不能玩機動遊戲
不會拍照

佢唔算爛尾
但交代得好少.....

個規模 思維根本唔係人諗出黎

值唔值得睇？
睇完柯達之後打算睇

珍 你3個同步講緣份就知真係

值得 葉真真

我見到呢到有post都好開心
而家已經第135個
感恩有大家

農禪寺

好似幾靚幾舒服

柯達睇到邊

52

會長真係唔同我講嘢

你衰啦佢好少咁

層壓式銷售

至少比你好

一陣 月村歡迎你

你喊咩

成屋都係cam

好爛

呢到同最尾個到都好痴線

最尾笑死

熊仔眼

老妖係咪睇過？
我覺得結局最後行到個步好
唔識形容

睇過

不哭不哭
握握手，做番個好朋友啦

握握手

好豐富
五專MV串燒

星期三唔得閒先咁精采

差一首 就出齊晒

會長

和好

副會

想當阿建朋友

開關去月村搵佢

月村好似係宜蘭

我回來了

去左邊

傾電話

轉個身咁難咩

著到咁

關節炎

阿建

乜自己真係會唔知架咩

唔知自己鐘意一個人？

我們不能是朋友

咁早早抖

田好聽左

反應遲鈍

但佢有拍過拖

The myth of crop circlesyou know~~

不經意地鐘意左一個人可能唔同感覺

唔肯承認啫

係 唔可以承認

訓晒？？

就瞓

早抖啦
明天又是死寂的一天

嬿窩走光圖

咁就半年

我呢排都有聽MP 忘了怎麼愛你都幾好聽
蕭秉治而家單飛啲歌都好好聽

幫人講心底話

新朋友？

係喎
過得好快

又有新朋友

嬿窩未死

上水lunch

大埔lunch

哈囉

就死啦

羅湖有冇lunch

而家先放lunch

你掛住揾芷涵

斬

做咩一早起身就嬲爆爆啊🥱

一見到紫咸兩個字就嬲

煎左三文魚柳食

emoji

盧耀嬲

今日冇電視台
呢度係唔係唔會有人講嘢

火化

達達day

譚仔個鴨血水煮米線好食不過走咗唐芹會更好

屋企人今日食完先話難食

wtf

喺fb睇到有人叫左呢個既外賣 唔記得左比鴨血

佢話三哥越嚟越難食

最重要就係鴨血

冇人講嘢等我開個題外話

咁崩潰我會成碗dum咗佢
雖然鴨血都係得4舊但講真 冇咗鴨血嘅話個湯什麼都不是

放工啦我返第二份工啦～

血水

旺角美姿

衫：Gu/uniqlo/wego/lowarys farm/pull and bear
褲：gap/American eagle

變瘦？

lowry farm啲衫勁靚

係呀屌
一照鏡就想喊

其實佢mark up咗勁多，所以多數我都係睇下佢點襯，然後再去其他鋪執
如果撞正niko and discount，都會去執兩件

我都係等collect point discount先會買正價太肉赤

佢成日都做discount 葵廣隔離個商場同moko個兩間都算大，可以慢慢行

係 之前特登出葵廣買衫都發現其實唔係特別平
我睇中嗰啲都係collect point嘅價錢
最後就係直接喺新都會collect point買咗

夏天會瘦的

你平時做咩運動

唔做運動
步行...

等我mark低大家去邊度買衫
到時去睇下

聽到都覺得難食

你差唔多講晒

第二份？

同埋個到有啲ig shop係淘寶溝貨賣，覺得好唔老實 詳細你可以去潮流台睇

我淨係買得起呢個價位嘅衫名牌又買唔起，呢堆衫粗粗地都著到兩年

仲要衫唔係越貴就一定越好

中過伏
叫佢攞新 佢一拎出黎我就睇到個tag係簡體字嚟
女装棉质上衣韩风小清新
但嗰下又冇得唔買因為已經同佢講咗話要面皮太薄

如果係你地 你地夠唔夠膽叫佢拎咗新但又唔要

同埋太貴我會好驚整污糟

好唔老實 成日話咩日韓取貨/自家設計個啲

睇件野幾多錢，唔太貴就算買一次當跌咗，貴嘅就會直接話唔要啦唔該然後走人

咁嗰件嘢又唔算貴
但係諗番當淘寶都只係賣十幾二十蚊
但佢收你成百蚊
就會覺得自己蠢咗
不過呢個世界實在太多我呢啲人
有朋友開呢啲店賣淘寶時裝
最多試過一個月搵八萬

我仲諗住一陣食添

我有條68牛仔褲 著左應該有四五年

所以大左好少葵廣旺中買衫
覺得好呃錢
以前都會

我條gap都著咗4年
牛仔褲真係一件好神奇嘅事，肥咗瘦咗都仲著到

你地會唔會喺ig shop買嘢？
衫褲、袋嗰啲

咁勁

我都唔會 一摸上手就覺得係災難

朋友會去啲有門市嘅ig shop買衫褲，袋嘅話粗用個啲返工/上堂用嘅袋會，出街袋唔會

係，不過我唔係買勁緊身個啲，可能因為咁肥咗都仲著得落

唔會

我全部都係緊身 但又要岩盤骨位
所以我好難買褲
有條AEO之前著少緊
依家正常返 我諗我瘦左

無神之地殺青宴

我唔夠瘦著緊身

個vo 發生咩事

笑死
QQ好high
佳嬿好瘦

btw無神又有環環同少曦呀媽
三鳳專用演員

上次想見你殺青宴
佢地都有cosplay

柯淑勤

無神同想見你塊board一樣色
但fox變成愛支藝.....

回魂夜！！

90s嘅佢地

家漢stand by 等1001

補多個殺青宴文字報道link

即係邊個？

扮神然後扮左廚神
笑死

陳佩琪（？ 唔識打
柯淑勤

殺青後他想跟「雲之神」柯佳嬿告白，「因為雲是我們這部戲的土味情話大師，她的台詞裡常常有『我已經走進你心裡』之類令人害羞想笑的土味情話，所以我決定在這裡回敬她一下，想跟她說，『既然妳已經走進我心裡就別想要出去了』。」

我買指甲油 手機殼 化妝品嗰啲
衫褲唔敢我身形買衫好麻煩 唔試過都唔敢買

佳嬿個頭

唔識

A idiot sandwich

過幾日播

真係好靚

呢套就係佢地扮嘅角色嗰套劇？

好靚心心眼

好正呀放工見到呢啲好開心

只係大鶴

我滿心歡喜去食三哥鴨血
點知佢話六點半截左單

好霸道

希望係好霸道嘅奸角

咦 有姚愛甯

想試好似好吸引

咁早截單？不過做得好

咁暢銷？

珍

你兩個聽日lunch食啦食完一齊買功夫茶

好你個頭！搞到我寶萱冇晚餐食

好眼瞓 一日比一日早瞓

唔食譚身體先好

典解老了

好多嘢做 好攰

你打咁多份工

熄咗佢

支持盧耀聽晚去食

你同芷涵拍拖拍成點

關心你

佢地想同你地鬥快結婚

你是壞人

我是好人

嬿窩

推到1001

冇人推架啦

呀肺有冇飽飯食呀

你是好人 也是個壞人

嬿窩要人

走光

開個live
22:00-23:00
食尚玩家

竟然

返到屋企

要坐月

呢個look好靚 好可愛

拍完施？

Wallpaper已轉

我略嫌有少少矇

我用home screen還好
唔會太在意到

通常買飾物

呢張比較清

轉icon好似都唔錯

已盲

唔夠你同芷涵盲

已哭

唔答你地了

即係默認咗

你是好人請我食糖

你幫我同佢地講
我唔識紫咸

回不去了

典解

對我坦承 只為了朝他狂奔

追緊鳥事 唔join鳥

聽過

第二張中間嗰個係邊個

陳思源

我諗住食完上堂
岩岩落堂咋

成個晚市截單

咁夜

咁早咩

11點熱炒店好似都唔錯

遲左放
好傷心 你仲要唔比我食譚

唔知做咩
我話一位 佢話六點半截左單

應該只係我去個間

好少睇

聽日再去買

點解會咁早

應該個個位晚市無乜人流 所以唔開咁夜

譚咁難食

譚: 我都賺夠，係時候畀其他人賺下

聽朋友講過

仲係譚

今日食左三文魚柳 沖既粥同一個mos burger咋

買宵夜

我睇過佢啱啱開播嗰陣
真係好似辯論比賽咁
有正反方
而家轉咗型 好睇好多

屋企有無嘢食

我把我的靈魂送給你

有件琴日買但唔記得食既芝士蛋糕
仲有豬腳薑

轉型好啲

或是一首歌

後者太夜 難消化

你要聽intro版

帶你潛進深海裡

返去睇下點

都要食d嘢

好耐無見

認唔到

正合早巴你意

豬腳薑我淨係食蛋

我會食蛋同豬腳

哇 原來有晒成隻碟

Same
唔食薑 同埋豬腳甜酸嘅味
好怪

又變番吹水型節目

你..........

諗起我之前拎左粒薑醋蛋去叮
之後爆開左

我平時喺app聽或者喺屋企播隻cd多

播cd幾正

係但我要自己一個喺屋企先會播
一有其他人喺度會好壓迫

但正常應該得嫁嘛....？

蛋應該唔得？原隻

無殼都唔得嫁？
由細到大都少用微波爐

別講笑

估唔到無電視台都少熱鬧

麻糬波在？

唔得，冇爆炸算好彩
蛋係唔得架

我以為本身熟左就得 生唔得

新post?

都唔得 好危險
早幾年有人因為咁毁容

大家等小朋友開post